有冇人發覺特朗普頭髮突然由金變成灰白？有咩玄機？

扮殘，個個做都係咁

一夜之間？

冇得連任

廢老

白髮既象徵 意味

自在極意侵

金木研

象徵支那死撚梗

撚緊狗

只言我是白頭翁

推背圖？

之前D人一話係侵就話隻色唔岩 依家